{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 나무향기펜션(22년3월리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の場合、人数追加は事前連絡が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室不可能で払い戻しはできません。 同伴ペットはペンションによって許可されないことがあります。 青少年男女同室での宿泊禁止であり、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 決められた入室と退室時間を厳守する必要があります。 客室及び施設をご利用の際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 客室内での魚や肉の直火方式、炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室内の喫煙禁止、指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 予約がキャンセル、再予約可能な場合は料金を間違って反映した場合は自動的にキャンセルされます。 独立したバーベキュー場、IPTVとWi-Fi、プールとカラオケ、セミナー室とフットサル場をご利用いただけます。 芝生でバドミントンと売店、ペット同伴可能です。 近くの海水浴場でも楽しい時間を過ごすことができます。 蓮浦、夢山浦、コッチ、ガルミ海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の場合、人数追加は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室不可能で、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "同伴ペットはペンションによって許可されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止であり、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "決められた入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設をご利用の際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火方式、炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内の喫煙は禁止で、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合、料金は返金されますか？",
            "answer": "予約がキャンセル、再予約可能な場合は料金を間違って反映した場合は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "独立したバーベキュー場、IPTVとWi-Fi、プールとカラオケ、セミナー室とフットサル場をご利用いただけます。芝生でバドミントンと売店、ペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くには蓮浦、夢山浦、コッチ、ガルミ海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 603
    }
}